====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » Gérard Pénot atelier ruelle : un esprit collectif L ' Atelier Ruelle , ce sont aujourd ' hui sept associés .
Entity Name (Type) :: Atelier Ruelle (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gérard Pénot (PER)
Atelier Ruelle (LOC)
Total entitiy counts: 2

